[hello!project討論區#29］牧野真莉愛最高！神對應世界第一！

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜
石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美
岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

Hello!Project 資訊台
ハロ！ステ
星期三20:00更新

アブカミ
星期五20:00更新

家族排名機，應該識玩架啦

冇人開Post

生田さん握手
み＞かわええのう
生＞ありがと
み＞かわええ…
生＞知ってる
み＞ほんとかわええのう
生>いつもかわいい
み＞いやほんとかわええのう
生＞生まれた時からかわいい
み＞次、相方が恐れ多くて震えて待ってる
生＞なんで！！！！！！！！！！！

咁識玩既

まーちゃん😇握手 みーさんのネタより

🍀(両手グーにして出す)どっちが好き？
😇こっち(左👉)
🍀(左手開く)なーい！
😇はい、こっち(右👉)
🍀(右手開く)
😇ないよね、わかってた～
😇Get out !!!!👉
🍀はい泣
😇ギャハハハ

握手會好好玩

究竟係真鹽定假鹽

應該真係睇人

如果係我 應該會中晒伏

幾時出發？

係都學返好啲日文先

去日本衝con囉

知醬blog標題隻歌
最似關事都係依句

頑張れ上手もなりたいね 照れないで少し手も取り合って

7月14我係東京可以去握兔喎

到而家都仲feel到佢地係我面前嗰一刻

大事な事は 感謝の気持ち
ファン一緒に Thank you very much
ああやって うまいことやって
こんな香港も 良い良いOK

我混吉的

有邊位大佬決定去9/8

空白位祝彩花畢業快樂 o唔ok

好似有啲早？

到時用手寫
好似有feel啲

佢地望住你

川村7月7生日 預祝

我個腦而家仲loop緊麻醬同小田同我講多謝把聲

麻醬可唔可愛？

琴日係B站睇仲以為有1-9回
走左去搵

佢個種吸引唔知點形容

新人

轉左名姐

今日啲企街女僕咁柒嘅

who 估唔到

追post見有巴絲去9月8
有無人去9月2
無人陪好毒

Möchin

之前用ふぅちゃん

變節者

好正 咁多知醬

9月好似未有演唱會

咁我咪搭過去握手 然後第二日就番黎香港囉？

咁咪去得3日

到時求sign talk 握手event攻略

有咩問題

其實而家都想問下
個別サイン、握手＆トーク会
即係點
簽名+握手?

btw去開48覺得hp d event好貴

我去完立刻開學

以前開學第一個星期例牌走堂

好似好浪費機票錢

你諗住去幾多日？

知麻醬巴大把錢，怕甚麼

7到10

我主要握手姐

唔怕啦
1~2 day 都衝過幾次

我而家諗緊住邊

同知麻醬一齊住，早上一齊握手，夜晚一齊........

咁早就開始ff

夜晚握⋯⋯

窮到嘔 有錢唔洗琴晚做到3點啦

而家我搵南千住 遠到抽筋

朝早起身屙尿驚見條丁全部都係朱古力醬

等我搵到衝勁果下就會即刻禁制
依幾日太忙呢 冇乜心情諗去玩d野

都市病

有冇其他野想玩？

想去撞下鬼 池袋太陽城 睇下我仲會唔會似以前有d feel

如果識玩唔會有

最底笑到仆街 意義不明嘅歌詞

可唔可以俾我問曬五十條問題

有經驗喎

肚臍國

勁可愛大佐

好變態

為左慰藉自己心靈
今朝買左兜腸粉食

老闆娘問我 ：「愛唔愛麻醬呀？」
我：「愛呀，最鍾意麻醬！加多d知麻呀唔該！」

老闆娘一眼就睇得出我同麻醬關係匪淺

同可以睇到糞運浪費幾多研

好幸福咁食充滿住麻醬既腸粉

我成兩年冇食過

台灣食酥炸雞排妹囉

上火熱氣 我喉嚨唔好同處決我冇分別

咁可以請麻醬食炸雞排毒啞佢

你毒啞佢姐係你養佢啦

冇問題
想要有庭園既屋企？ 哥哥買比你

但係成件事好似囚禁咁

btw 佢隻脾都幾有肉

[img]
你仲要等埋麻做leader㗎[/img]

MM巴想資助花牌可以填填呢個留資料

影一張Hp夠影3，4張其他團
貴到死
但有得影hp都係會課金影

last idol 淳君Xシュークリームロケット
首歌好高汁

握手hp大top係咪都可以握好耐

以表支持

加速麻醬爛聲速度

依個公仔好正 fuck my mouth come on

返工發放正能量，放工保持正能量，結果我係正能樣

你咁樣會谷壞 洗唔洗我幫你整出黎？

未必㗎 有啲人真係咁
你當佢fd佢未必當你係

難道窮L只有我

有冇人有玩fortnite

其實我真係冇乜負能量

NS down左
到底玩乜

睇一睇朱音啲相 咩負能量都無晒啦

唔係pc game黎架咩，類似pubg

pubg 但可以起野 睇人玩過

大考寫鳩錯野 出面陽台5樓高

出左switch ver

賤腥嗲素巴啦屎！
河啦！打尼架拖禍噢喔！
嗲呃他尼call姨喔屎嗲咪他里！

朱音：再望我食曬你啲嘢

你啲嘢包咩

話說朱音係咪瘦左

只有寫錯學生編號會令我想跳

真窮撚，見我無參與衝con話題就知
學費都未搞掂那有錢

屌頭先早8個科8成機會比人當

識人租樓就年年被迫遷
香港地迫你做樓奴

你咪衝台con

想講打錯d字
算啦 我溫書

我而家得2科有機會當 一科今日早8考左

I mean 衝日本
好想有生之年去一次bd event

我都未衝過

30號係我第一次睇hp團

我讀書時都冇衝con
時侯未到姐
而家衝con都就住就住
唔係同屋企人應該唔會衝到

我mm台港場都去齊 天使準備都係

快閃都唔得？

窮L

聽多d mm歌 真有用

大學識人跳過
識咗2個月的同系fm咁就走咗

老實講，我好似都唔係真係咁中意睇偶像了
自從自己本命團無左，都跟主成個世界都無左
所以都係唔好太用力去飯

B工

食物

無嘅，偶像都係人，佢地都有自己嘅生活
就算梨沙子生左bb，佢都一定係處

佢個老公 希望唔係啲玩弄感情嘅仆街

腸

喂飽佢

餵

送首歌比各位

公屋又排幾十年

冇後悔今次咁果斷去衝con
而家聽歌就會自動浮現個畫面出黎

真係好混吉
冇樓退休後冇保障
有樓退休後又唔見得有錢俾維修, 棟樓老咗啲人又圍標維修都好甘下
公屋係少啲嘢煩但個個都排到咩

各位點睇

太重負能量 睇唔到野

岩架 想做就去做 最緊要唔好後悔

移民

你個重點肯定喺小野田度

去台灣

如果呢首係聖麻櫻唱嘅話

顔值太低，不了

應該得小櫻唱緊 麻聖爛聲

人工低到嘔

呢首唔使點嗌應該好少少 不過上高音啲位會辛苦啲

試下玩VR，好玩嘅9/8可以一齊去

唔想睇住mm越來越差

糞社幾時可以換老師

聖係咪曾經自己出去揾老師學

寫信上電台先 嬲 有冇人想一齊draft下

好買完機票

How much

我台灣飛啊 千7

決定發放正能量 寫個簡短摸手report
隊長：第一次比左佢 結果斷左片唔記得佢講咩
不過隻手好暖好有肉 同隻眼好閃好有光澤
Love連：好好笑容 不過隻手好似無咩肉
Oda (my baby): 隻手好迷你好好揸 我同佢講左會一直支持佢佢做左個yes既手勢 話會努力然後目送我離開
呀叔我戀愛了

睇字都覺正

9/8一齊去

乜台灣飛真係抵d咩
年頭飛大阪覺得同香港飛差唔多

sor巴打，hi左制禁左負皮

我6號係台灣 7號飛 我年頭飛大阪都係千4到

第6部勁夜 有冇人會去握

エステー公認「世界二大キュートガールズ」出演！
「脱臭炭」新CM “愛とれいな”編を制作
～このＣＭは世界を変える、はず～
2018年6月25日(月)から全国で放映開始

◆歌詞
「脱臭炭」“愛とれいな”編 15秒
♪ yeah!
炭の力だ 脱臭炭
炭の力だ 脱臭炭
いろんなところに脱臭炭
ダダダダダダダダ脱臭炭

頂椿9/9係大阪握 冇得握

日本啲cm歌真係好搞鬼

係咪我唔識買
個陣睇tw飛都二千幾

慢慢睇下 睇有冇公司做特價 之後屌佢一波

買多幾張 自己loop

唔知點解好少人放春菜 定係抽唔到

未到日子 一個星期到就開始多
Mon twitter post

想下年寒假再飛一次関西
好想再去白鄉川同高山食飛弾牛
求春菜巴教我投資入門

日睇夜睇

我唔教得人 自己都柒到飛起 係第一次玩賺5千幾 而家未放過

冇嘅話咪去現場買囉

無儲開 唔開坑了

咁樣會好驚 如果冇係yahoo收返張揸揸手都好 安心好多

春菜巴係玩股票?

原來h!p咁多隱性cd-rom 知麻醬巴

考完試想研究下
新手應該要幾錢入場好

而家玩月供

飛弾牛
之前入飛弾古川食

去財經台睇睇 我而家冇咩錢玩月供 費時一手傷死

好想再食
上次玩唔夠

多咩

我有鋪咖啡癮
之前去富山no plan去咗間沖虹吸咖啡的咖啡店
香到不得了

可能係我未飲過好野，我覺得日本7-11個d即磨已經好好飲

好香，香港M記/茶記/SB個D真係屎水

我都係買過下牛熊窩輪個D，雖然賺到少少，但無再玩，因為我連成舊野咩黎都唔明

我寧願明點解輸，都唔想ON99咁贏錢，因為好快會還返比股市

SB真係算把啦
又費又唔好飲 吊命用

知麻醬同盡做巴可能熟d

前者無難度，你去秋葉原是但入一間咪係 你好似N2定N3，夠啦，比錢當食飯+練會話

Sb同7-11好似用同一隻豆

SB食水好深
上一份工有sales會送SB劵
轉工之後都冇再飲

流程係點？
一直想去但又怕柒

睇片都覺得小田隻BB手好可愛

小田眼又好吸人 把聲又甜 手細細 不過我握果時落雨 佢隻手好凍

你地個個都摸過佢，得我未摸過

我未握過我老婆好唔開心

呢度無人夠膽握你老婆
等你破佢處

岩呀，等你寫第一個春菜既握手REPO

不過比我簡我會衝con多過想衝摸手會
唔識日文d對話無咩意思 寧願睇con享受下

13期初海外我握過 我之前打過report

呢樣真，con飛最多都係萬幾yen? 但如果用黎握手，夾埋可能得2分鐘左右

以前細個打咸濕電話，1蚊/min , 握手會就400蚊/mins

我玩完架啦

未睇過
當你未破

請問呢度有無管理員

咩事

飛田大把包膠啦

秋con

完全唔中大阪

唉屌 仲未加場..
唔通要去福岡兩日？

知麻9/8去握啦

]冇con睇？

晚晚喂飽佢

咁打意既女仔都黑D人有無惻隱之心

落地獄啦救世牧

你其實去唔去630 等我笑下救世牧

發覺小田6/20都走幾多音

唔去

以平時表現作比較其實係多 不過唔係淨係佢 全部人都係

我想講同對上17比 差左好多

30號我會比大家開心下

你175 點開心你

連櫻都開始爛聲 老本開始食完喇點算呀

一場網友有咩好笑，一齊坐低望下靚女飯算啦

講佢地幾點機未啊

我講埋啲野好on9 on9都笑

個BS直播6，7成 小田同聖唱solo

我到時會好靜

會唔會同高橋愛一樣爛聲

爛緊啦

差唔多日日都唱,神仙都爛啦

睇櫻錄agonna嗰陣聽得出把聲已經開始爛

好認真當年解左拳咪有幾件唱得執囉

執左都無用啦 咪又係會爛聲 跟個咁嘅老師唔爛先出奇

見過有人話橫山掛住去關島拍寫真集
唔探佢死鬼老豆

本身應該比大佐入mm啦屌 12期選d咩出黎 正正常常有人分都冇咁快爛

但係大佐係入左拳工跟啱老師先開始唱得 入mm你肯定會分到詞比佢？

實會 你睇件棒球 一早應該上研啦 大家睇開有人氣 公司實比

On撚9

maria去過幾多次招募

2次 11期入研 12期入mm

應該無人慘得過佳林

玲音 係Nice girl出身 淳應該推下佢入mm都好啦 廣瀨都係

咪係大把好野 玩開團

有得玩一定係揀開團 博你哋洗多啲錢

淳君嗰陣都無咩權力啦

大家諗住買d咩？

咁又係糞運

唔買 hea到

鄧班女女慘咋 唔受推就慘

佳林先正
由頭到尾都無乜人威脅到佢

仲話如果無佳林就應該無j=j

買生寫

1:37

一出道就斷腳

黑肉

偽新飯

麻6/20d 舞hea到
唔知會唔會俾人屌

新飯唔敢唔做好research

你邊到搵返黎

Twitter

個リストバンド幾靚咁

屌左啦 有人話佢係咪有傷 尾段我見佢腳都唔郁
所以咪叫盡做巴問
雖然佢一定會答冇

但其實係尾幾隻歌先hea 可能攰
其他咪同平時差唔多

開波已經hea 你睇下

我有去戲院睇呀 同平時有咩分別

姐係平時已經hea

屌啊計錯數T已O

=========================
自制Pin up poster 應該有幾張多 可以派

係咪有上貢一定有

有道理 就咁話

忠誠麻飯話比大家知 佢平時都係咁
係尾3隻歌直頭腳都唔郁 我先覺得佢係咪腰傷 但見佢又冇差腰

剩係知佢把聲得3成
我睇現場果日佢把聲兩日又okay wor 完全冇沙
應該有8成 就真係幾好聽既
但都係小櫻最撚好聽 直頭係歌手既聲線

櫻頂唔到好耐

你心愛的知呢 知話你要選邊個

小櫻普通講野都好好J

一定係麻 諗都唔洗諗

麻嗰日把聲係幾好
係舞步真係Hea啲 除咗自己可以自由發揮嗰啲

冇全程follow足麻醬其實都唔敢肯定
因為戲院個鏡頭唔係成日影佢

但超多知醬 牧野

頭30分鐘我以為橫山冇黎

哇咩事 張圖出左問題

想入小櫻個教會
係咪可以瘋狂聽小櫻喺你耳仔邊輕聲細語？

佢把聲淫到

聖同櫻把聲都正

你知唔知我見到張圖諗左陣關咩事呢

父は私がモーニング娘。として活動していることをとても喜んで、応援してくれていました。

そしてそれは今も変わらないと思います。
笑顔で楽しくパフォーマンスしてる玲奈を
これからも見ていたいんじゃないかなって

だから私はこれからもモーニング娘。として、
どんどん成長していく姿を父に見せていきたいって思っています。

見到都覺depression

握手果時同佢講生日快樂 佢回得幾甜

仆街 喺街食食下飯睇到喊左

總知佢短時間內唔會離隊啦 因為佢話佢老豆好支持佢 見個女入到早安好撚開心

話之後會努力成長 比佢老豆睇

★モーニング娘。’18テレビ情報2
7/2(月)
24:01～24:58
MBSテレビ「痛快！明石家電視台」(飯窪春菜)

多多支持唔該

小櫻一定好主動...應該好好玩

我地洗唔洗燒本寫真比佢睇 睇佢個女有幾努力

秋刀好錫佢其實

依度有三個人講過類似既野

其實真係唔好笑

佢生日收過秋刀送一對鞋好貴下

你知唔知秋刀出名乜野？

以我地傳統出發姐 點都會正常燒下比先人

唔洗講

17號本寫真未出咩？

Btw 應該係遇到意外離死？

唔知 點會知啦 除糞運又黎

627先出

但我記得佢一開波有唱幾句

好想比佢隻大眼再一次望住我 之後再死多次

秋刀魚中意啲勁啲架喎

有得食唔係唔食啊

腳都玩幾日

加油啊

比我一定係問生田or小田 兩位 聖實官僚答法

要脫變啦 激發潛能

生田閪面想你快啲走 小田太衝激我個頭暈到想快啲走所以問唔到

よこやん上呀！！！

睇佢620場con都唱得幾博

希望よこやん快d元気返

有唱都冇鏡頭

生田對女飯都咁閪架咩
定係佢妒忌你高過佢

麻係咪好細眼 一條線咁

盡：いですよ。

勁賤 都唔識渣cam

cap小野田ok

係我印象中佢個口係開住
我冇特別望 唔想比佢睇我全身

戲院同BS一向柒

唔係 我冇握生田
係聽巴打嘅report

以前嘅笑容係真摯啲
依加睇佢嘅笑有啲唔係太真

盡：大好きよ。

下次當場演繹會長report俾你地睇

呢d先ok

30號等你

橫絲怕醜？

第一次見到依度巴打緊唔緊張

哈哈 30號等你表演

30號幾點出黎姐

記得忍住拳頭

學到嘢了

me絲當巴睇 巴當絲 明啦知麻醬

我冇所謂啊 但我要返鋪頭填好野 等我睇完台con有工開

我可以早一兩個鐘出黎

盡做巴你張春菜握放唔放

想摸下你娘子，點睇

咁請握左我下面先去

你有冇買CD抽握手飛呀？

唔緊 佢地講野幾搞笑
但見到自己飯緊嘅idols 就真係超怕醜
見到小田之後成身震

用黎解鎖你娘子部iphone

冇 買cd成千一張 收係咪仲好

你點知要用果到解

而家開始係Twitter收返一百幾十張啦

因為我隻豬都係咁解

係佢教你娘子咁做㗎

估唔到兩位娘子都係同好

唔係話開演前就已經知道左咩？
依家又話完左公演先知

下次教佢講句師兄識波先

唔明

咪就係

巴

盡做巴好nice架

匿巴就未見過

教多d比隻豬 等佢教下我個娘子

官方
應該係打左比經理人先？
就on show都未必會電話跟身

應該係經理人知 再決定幾時講
明明之前話開show前橫山知 其他成員開show後知

聽18頂唔順轉返17聽算

不過正常都唔會簡係開show前講
影響成員心情

其實聖同橫山都係話完蛇王知
糞營想make noise都唔好咁吖⋯⋯

咁如果經理人知左 一直暪住橫山 仲睇住佢喺台上咁開心表演 唔係仲恐怖咩

塑造佢堅強形象

可能經理人係後台喊緊

有啲位真係難做嘅

但事實佢620又真係幾勁 睇黎佢真係好想比爸爸睇佢有幾堅強

一早話糞運要做上去 佢計劃好成功 一定多左人買佢寫真週邊

有好多女經理人 （保母）
高級經理人通常男

但又唔夾定口供
不過就算佢老豆有冇離世都好 我都趙買

yahoo見到700yen一張6部 佢有9張

橫山唔會覺得經理人仆街咩 咁緊急既事仲要暪佢拖延左時間 仲要幫公司做緊show搵錢

唔係應該同橫山講 等佢番屋企安慰老母果d?

你推佢緊買 我講推更多人入去姐

yahoo買點比錢同寄比自己 ？

代購

我一諗起經理人同橫山講佢爸爸去左
想知橫山個樣係點 可能冇喊過
所以啲成員話佢好堅強 唔比人見到自己脆弱個面

咁又係 真係多左人話想加推佢

吉川友咁快手

其實為左佢死老豆而推 嗯唔知點講 我唔會咁做 但會尊敬佢
呢d要自己發掘推點

點搞 求教學

應該好冷靜
佢出blog係咪姐係復工？

灰
成機衫都係紙巾碎
人類要重複犯錯幾多次

你google日本代購超多 但你日文咁好 係twitter收都得啦

成日

又要入錢又要盛 搵代購幫我搞好似方便d

我唔明條友放春菜1600做咩

根本唔係呢個價

等下會自動平 認真

好搞笑明知冇人會買咁放黎晒氣

我覺得唔係真心推佢只係可憐佢 冇咩作用 最多就係佢收入多左

尋日嗰個春菜見過0.9k

握手＆トーク会係指咩 係咪握手同講耐d
同佢影相抽冇分組架 咪好昜gg 成5千6yen一次

我隻豬可唔可以跌到落500

我都想我娘子跌 我大手入貨 到時不問價

同炒股一樣 知醬咁貴，真心握唔起

有機會有人放定價
同人鬥快

好似我咁

佢簽名個位 頂係個屎忽

唔係好鐘意棒球架咩，點解拋得咁廢

不過咁多人面前扔失敗，真係有陰影一世

腰背姐 不過都濕晒架啦

佢聽日好似有個寫真握手會

鏡頭後講更衣室見

我隻豬揸住杯蘋果汁送我去機場

咁快走

咁慘要隻豬揸住玻璃杯送你機 你虐畜啊

我叫咗佢唔好㗎啦，佢係𠼱地話要送，冇辦法啦🤷🏻‍♂️

咁快上返水

要返工

被上水

會唔會比人屌唔讀書掛住玩

邊到可以買到b工以前支螢光棒

膝頭有啲黑，你估吓點解

返左大阪屋企？

不過大阪搭過去京都同觀塘出尖沙咀差唔多姐

勁好笑，吉川友要還返本寫真

原來只係借黎影

左邊乜水

點解可以保養得咁好，如果佢出咩美魔女既書，一定大賣

我又黑眼圈又爛面

你巴黎架喎

我一到青春期已經收皮 暗瘡

可能用紫光燈一照..

咪一樣 大家都係人，應該男同女既皮膚無唔同掛?

食多d豪大大雞扒

膠原蛋白含量唔同 女仔有彈性d 而且女性賀爾蒙會刺激加速收補

就好似渣男人個波同女人個波咁

痴線啦 唔食都死

好快會流出春水拍拖相

試下yahoo拍賣睇下有無人賣

sor佢同我拍緊

聽講恐懼鬥室個公仔劈炮唔撈搵左春水去做

如果MM都有汁汁咁既歌唱力就好

搵過無

笑到仆街 又幾似

Twitter pm淳君有冇得諗？

一定有人咁樣做過
試吓

This one?

唔使有高木咁勁 有宮崎植村級數已經夠 起碼把聲唔使爛先

做咩今晚咁靜 個個去溝女？

應該有
佢好似做過聲帶手術

溫書啊 屌

cls做過手術都上到咁高音嘅咩

JJ 幾個主唱都好似病完好返後冇乜後遺症咁

係！可以點買

沒有麻醬的第7天

下次問佢係咪好憎寫blog

我要寫信了 比麻醬電台

佳林都仲關把聲少少事 朋子個病完全唔關把聲事嘅

屌唔溫聽日起身溫

終於有時間睇tenso 睇握手演唱會日程

你慢慢我hea下先 攰 佢抽影相成5千7yen

咁貴既？ 之前3000幾炸波

哇屌 全包

有個sign 喎 屌 我知邊種啦 仆街 麻醬難抽過手機課金game

會炒到勁撚貴

唉

9月8日有2shot
點解你睇special set?

我都按2shot到 但佢咁出

哇 原來佢同綑 好狗

剩係握手會唔會化算d

唉 勁貴但又想影但又要抽 食屎狗

我決定等66th 佢一年兩隻單
基本上 10月11月走唔甩
仲可以夾埋秋con睇

唔差多兩個月

好快又會有新歌盜錄流出架喇

香港早晨，落機訓咗一個鐘而家返工

假又放晒 錢又揈晒
又要做返狗

汪汪

九點半先放工
而家又喺公司

新人報導？

盡做巴

老司機

啱啱入紙抽9/9Mini Live

說好的秋con呢

邊隊

唉 我都係
每次諗返握手個幕都覺得係夢境

去埋9/8在算

早安嘛，仲係A Gonna發賣Event

邊到抽

買隻初回限定SP，入面有張Code抽

記名架 而家買到果時都冇得抽了

要自己個名抽，之後用個日本地址咪得

有冇人衝秋con

15年入坑，最鍾意可愛團，推千聖同愛理
而家算係半個DD，小田、和田彩、笠原同野村都係我啲囡

好期待星期六

好撚灰，溫漏左份notes，無左36分

得閒多d上黎吹水

星期六我地都好多人去喎

唔好灰

一份36分咁癲 我等陣3點半受死

唔衝
BTW我八啩google咗座席表黎睇
仙台個場好唔得 視角側到傻

識衝一定衝NHK osaka

已經有科要retake

野村

盡做巴的秋con呢？

兩科

9月開學睇下個schedule，我仲手持9/8Event

之前未接觸個真人，隔住個mon睇覺得佢好普通，睇完live握完手真係要推倒吓佢

啱啱出道個樣好普通 越大越靚

唔好退隱江湖

因為好麻煩，報Master之前讀緊個其他Course，希望唔撞時間可以同時讀曬，chur chur佢

唔知

搵信和個堆代購買 我之前用Jfanclub

master 盡做！

真人好瘦好細粒，表情又可愛

駿河屋可以自己買
寄去集運
早兩個月先買完

佢唱功的進步程度

J吓佢啲錄音片

美美美美國哈佛大學，仲有英國劍劍劍劍橋大學

到底買左幾多隻single

盡做master

都諗緊好唔好讀個其他field嘅master...

早安有冇依種半官方應援團？

又一有錢佬

一箱一箱咁買

讀master洗唔洗20個？

刷event?

有錢人 去外國讀master 咁遠點衝con

勿認真

搞應援團可以搵到錢架 我地夾份搞個早安版

香港嘅話十零？
西貢MBA三十幾

得閒又幫人代購下 買下飛 買下精品咁 又可以搞衝con團 又可以幫抽飛 又可以賣應援物資 仲可以收人贊助錢 幾好搵

我地仲有畫師lisa 可以出精品賣

讀完冇專業資格就十幾個

讀完master 有冇得升人工都係重點

老細係早安飯？
搵高橋同田中拍廣告 順便...

咁我都可以請知麻拍廣告啦

等你自己開公司
包佢哋

真係要讀兩個master先有得轉做專業人士

人工追唔追得番先？

追到嘅，如果可以讀埋第二個嘅話

咁咪幾年冇得衝con？

我同知醬一周年快樂

會唔會讀到人都傻 不過對人生有追求都好

使唔使請方力申出場

比咁多錢讀 讀完都唔知到時點啦 一定追到架咩

再救！

衝少啲啦唯有

假架啲奶

如果比我再簡一次 我會中7畢業 之後幾年讀既書既錢 加埋有廿幾個 拎晒黎投資好過

同人工有追求咋

到你讀完書 麻醬都24歲畢業了

其他國家都話讀到好讀姐 香港讀完又點 冇錢都係on9仔一個

如果有錢有時間 讀下又冇壞既
支持盡做巴 想做就做

下世再做人，想住新北市

係香港早死早超生

我咁睇，唔讀就冇機會總有一日會被人淘汰，讀咗唔一定得，但起碼有競爭力，有本錢同人砌過

有諗法係好事
好過咩都唔諗

有冇諗過自己搞野？

又唔洗咁灰
生命滿希望 前路由我創！

香港係砌又點 除非死出去 樓買唔撚到 訓街? 打壓反抗屌撚柒你 高位者點玩都得 下層大家咪互鬥冇結果 港鐵亂鳩咁黎嘈又冇用等睇死人架姐 不過手持有樓果班唔會明

走左出香港啦

冇啦冇本錢

印左20張

夠派呢到有突

有頭腦洗乜本錢架
諗頭唔係好多人有
錢就大把人有

冇錢冇腦就真係大諗頭啦

我是垃圾揮手區

咬老綜點衝con呀

你讀完master去日本做一年野拎永住權啦
果邊人口銳減 移民會愈黎愈易

等我去同麻醬生多d寶寶 增加番日本人口先

到時我可唔可以做契爺？

你認為衝唔到咩 我住果區大把 係支那幾鳩層樓 老綜公屋
自然有方法架啦 你認為政府會死咬住你 政府心諗你都on9咁落力做咩
夠鐘又放工

到你交稅咪咬鳩住你

麻醬：大聲d！

Is it necessary

其實到到政府都有問題既
將心血諗下點樣將d錢流入自己袋
成為得益者
好似好過埋怨政府埋怨世界
橫掂個世界點衰 第二日都係要食飯架啦

似唔似廢老講野？

笑左 你轉數咁高點會冇撚頭

鳩噏吓咪幾好

流鬼食飯都貴 車費 可加冇減港鐵? 出黎住租樓唔洗錢 供樓呢
到時真係流血啦

今日天氣好 心情都好d

又冇父母幹，又冇大陸樓收租，又走唔到，搵方法向上流動係咪比較合理？

依d改變唔到 成日諗佢怨佢都冇用
諗下其他自己有能力改變既野會開心d

投胎 方便快 有咩好開心係垃圾香港

比你上流先得架 一堆老屎忽 屌鳩柒你

衝吓Event，摸下手仔

但你都話要減少 姐係冇啦

盡去

改名叫盡去

睇得連登太多啦
現實好多野都唔係咁
佢地太多負能量ff 覺得自己被逼害

上流完又點 人工追樓價 樓價有眼睇

盡去巴

會唔會你讀埋書 去得都仲密過我

可能現實同成個社會氣氛真係咁，但如果個個都係咁諗個社會只會係無限loop
屌鳩個社會怨鳩人地，佢地唔會可憐你，人係應該為維持或者提升生活水平而努力，你話我人工加咗都係追唔到通漲，咁我係咪可以屌唔撚做啦咁樣？
你話我係奴工都係咁話，客觀環境改變唔到，咁咪搵啲可以改變嘅因素。
你可以選擇生存，但我會選擇生活

經驗之談

唔會啦 今年都去少過上年

我天真正面姐

咁下年咪仲少

一睇就知我同盡做巴係上左年紀既廢老
先會講得出依種藍軍說話

我好後生咋

不要再說了

社畜

你又話自己睇住桃子大

咁我咪睇住圭妹大

都話依度冇個夠我大

叫我知麻叔

份工做得開心，又support到衝Event

知麻叔

我同麻同年咋

灰
你地個個咁後生

匿巴果d 都好後生？

秋醬

好可愛

你地自己出黎回應吓

90後老野

我又係喎
可能我仲有一線生機

30號唔好交換公式睇啦
睇身分證啦

大過哂B工

90後老餅

B工最大91

細過晒都覺得自己老

不要再説了

唔通我先係最老

先生，身分證呀唔該

份

我大唔過晒b工喎

知麻巴呢

睇黎我未做得知麻叔住

攞身份證出黎啦
有我墊底

知麻巴呢個歲數搵咁多

Mm巴呢

冇囉 佢地屈我炸

信你一成

雙目失明就唔洗用眼鏡

要改名

你個名點黎

碟名黎

下個post老野集合區

你都係現場買神席嫁啦
有乜所謂

on9試抽下先

9/8 影相麻知冇晒

屌閪 咁我係咪可以脫坑

未必有神席 同埋最後買唔到飛咪仆街

我90後但比人話似80後

你依個係5000yen⁇ 可以指定咁好

睇黎秋con幾難買飛
好多人都落選

有冇咁多飯呀

香港無姐，日本都無既話就執左啦

係 5千幾

等pia賣票咪知咩環境

以前唔係咁 肯抽就中硬

冇人畢業都咁多人搶
我想入會 等19春con

咁都幾抵 你買左啦？

抽左先 中先比錢

中唔中你都出發 你成功收到tenso未

佐藤13/13 二次完売
牧野13/13、譜久村13/13 三次完売
石田13/13 五次完売
森戸12/13
小田10/13
加賀1/13
横山1/13
野中1/13 NEW

生田0/13
飯窪0/13
羽賀0/13

我搞掂左啦 tenso

大阪加場有望

但就算我依家搞fan club
都趕唔到 佢個fan club要等6星期審批

男人婆同港女會長衰咩我知，但春菜點解......

美希都破蛋

可以等睇佢有一次爆 等我黎

hp七不思議

應該係座間同NHK大阪先係咁咋

偽飯確認

祝福我收皮啦 準備去考

Nhk大阪真係好野黎
加多場唔該

30號請各位資深飯，好好教育下我啦

你經代購搞？
我自己搞 兩星期左右搞掂哂

新飯留名學野

點搞架？ 用咩地址 求教學

咁點解我唔嘟飛田巴你幫我抽飛
我會上繳慰勞金

我都無h!p fc
我得m-line

差啲唔記得又夠一年
又要交會費

但抽到票後係咪要係日本先俾到錢?

入左會最大優處係？

如果在海外沒有日本朋友能幫忙，比較適合找代理公司來入會。

姐係代理公司可以幫交錢？

可能啩
我諗反而係自己入FC+抽代理出当落後代入金

搵人代付便利店

無代理就乜都自己搞
但係平少少 同埋唔駛等人整

可以join fc event
同埋博下抽到靚飛

係咪好似有儲分？

細粒著oversized襯衫 要犯罪了

奈奈美仲未肯同二五香合照，
睇來真係好嬲

姐係mline係og果班
如果我想睇早安秋con 就要入另一個fan club

有朋友喺日本 叫佢拎個code落去交錢咪得

如果依家入會 有機會趕得到抽秋con加場d飛喎

有冇人想跟

趕唔到最多抽19春

呢度咁多人衝con
你入完fc做代抽分分鐘有賺

唔係影左啦咩

係囉 又有冬con 又女兒節
有人想睇con搵我幫佢抽咪得 好過上黃牛網買盲票呀

等你

你地係咪真係會衝架

冇人理我正

入咗fc係咪可以抽哂咁多團嘅con

巴打仲有冇試考?

應該係hello project都得

咁我咪可以一車一車巴打送過去日本

認真
搵你幫手抽あやちょ畢業場

雙人自拍冇

其實我又有人喺日本 搵佢夾幫我散飛都得喎
靚位自己睇 普通果d叫佢盲票賣比人

靠你啦

秘撈做黃牛

分分鐘睇完神席都仲免費住宿機票
7.5算公式代購團

咁首先我要整番個半官方應援會先
gp埋堆人先

然後大把地方搵到錢

下次早安黎 仲可能有得優先購票

對唔住 我係奸商

痴撚線 琴日話寄今日到 快撚到 本寫真到左 29返去J

聽日最後一科

最後運費 手續費幾多

唔叫我地幫你買

等陣講 不過好似幾貴下

你玩踩地雷 係咪求其禁一下就會爆果d人

要試代運 係要付出 先可以打report 我生命力硬接一波

點解咁講

你試咗邊間?

走黎走去又一日 收工

計左匯率 國內運費手續費加送到屋企
183 我選速遞啦 有更便宜選擇

我星期四比運費錢 星期一寄 咁星期六日唔係點做野 正常 算快

相反糞運官網出貨慢到仆街

$183 hkd?

係啊

30號就係大日子 頂住呀

EMS差唔多啦

咁咪就黎貴過本寫真？

好彩唔使過去太古城姐

係啊 但好撚快未試過 如果急收票呢個方法正 不過都要睇賣家速度

9/2名古屋 仲有知影相

如果唔急就用船運都得

又有得睇直播啦

唔可以死

名古屋機票好似好平

唔急唔洗試啦 係試快果d 如果到時仲有兩星期飛 你緊係用速遞

愛理

又要走日文堂 早知唔簡星期六學，成日突然有野做

我台灣學 返香港之後睇片學

為愛走堂 唔叫你偽飯啦
叫你做花心巴算

快d幫我吹爆佢啦 我要幫知知忌念一周年

一年前既今日..

小聖嬲到喊

然後一年後既今日

知醬仲係冇朋友 邊緣人

其實一個人有恆心，每日背幾十個vocab，學d文法，已經好夠

我成日懶唔背字，好多字都唔識

睇女飯重要d

有背

邊間學?

第一日乳

我細個都係
然後我果班有個幾靚既女仔 一個人學

然後...

幾錢堂

成日上堂偷望佢
佢專心寫字個樣 dup低小小頭 一頭長髮加側側地面 唔錯

然後有日...

你個邊學識唔識到人 我學左幾個月，除左會話，無同人吹過水

4百幾 4堂
一堂2個半鐘

個女仔就跳樓死左

留遺書話成日比條毒撚望 好大心理壓力

落堂之後出面好大雨

然後我咁岩唔小心有傘

我都唔係毒撚

知麻醬profile : 3x碎 , 人脈極廣，家財萬貫，有好多同女仔既歷史講到，自稱唔係毒撚 .........

待補充

屌 偽毒

間野有無分學期架 假如我由零開始學起但佢班班都教到一半咁點?

大唔過B工
2x 咋

有，定期會開新班。你係咪完全一張白紙? 唔係既話可以插班既............

但你想申請咩基金，就一定要某一班既第一堂學到最尾，先可以拿返d錢

可以 佢好處就係比月費
唔岩可以即停

日經果d要比一大期 想走都唔得

由零學起等佢開新班 通常1-2個月就有新班

呀我知錯啦
我睇h！p 我好毒

又屈
有8成都假既

唔使認錯，個日你帶頭carry我地識其他天使飯就ok

都要我有興趣先會去yo架麻
我要求好低 有知麻咁上下就有興趣

又屈

你唔yo點知佢對知麻有興趣

佢地著住黎跳舞果d鞋唔知臭唔臭呢
咁多汗..

其實d衫都可能好臭

可能知醬平時太臭 所以冇人同佢做朋友
麻醬就口臭 所以冇人同佢講野

眼鏡巴打少d丁

2016知醬鄉女味重到

你地覺唔覺知醬似轉校生
入左去名門女子偶像學校
入面原本有好多由小學讀起 原校升上去既學生

最後仲唔小心入左早安精英班
但係就冇朋友
冇同期又冇由細識到大既朋友

唔係講笑 香汗淋漓真係好誘惑 尤其係櫻

有呀 研修生嗰陣同朱音好fd架 不過入到mm發現春水新target

有冇人覺得佳林似係優等生 年年考第一果d大姐頭
行出行入好多跟班果d

報時訊號 係由H!P台狼群提供

好準時 又係6點

櫻d汗 如果佢fing大力d 我可以台下接住

呀 瑪利亞個格甩底又幾白滑 加d汗咸咸地味道更加好

做多左

隻眼有d濛 佢渣住果條係咩黎 睇唔清

睇緊con見到 放大黎睇冇黑點 可能天生冇毛

Wax / laser?

聖母天生冇毛

邊有咁多天生冇毛

個個都睇落有毛

麻醬應該好多毛 佢眼眉咁濃

早安好似個個都有眼眉咁

小田好似本身冇乜眉毛

未溫晒smilage啲歌點算

知醬比人影到隻手好多手毛冇脫

又比人黑 陰公 有手毛都唔比

會唱咩
我估得angerme 歌

由今日開始 留意每個成日有冇眉毛先

冇可能微笑歌

變態睇人有冇毛

握手果陣 抽起佢隻手近距離望有冇手毛

應該同法國差唔多

然後叫佢望下我有冇毛

Jj 唱隊隊d歌都會吊打原唱
除左天使 我覺得天使唱天使歌
好聽過jj唱好多

天使d人個性同把聲都好有個人風格
Jj做唔到果種風格

佢好毒咁

Oh Ma Chan Lookss SOOOO Pretty！

見前日天使event有人問左
夏将軍似乎唔會出碟

唔毒正常啊 我覺得好投入啊

OHHH～～ Sexy MA Chan～～～

仲好靚仔

佢應該小田推

佢係 不過點解知麻會話佢毒 大家都推hp
偽毒

真偽毒

因為佢好真心

真愛囉

咁我呢

你偽毒囉

一個二個都偽毒

知麻巴真偽毒
盡做巴話過佢好型

盡做自己都係偽毒啦, 互扯貓尾

我地要開偽毒名單

到30號
結果個個都偽毒黎

不如加埋啲轉運資訊落post頭

利申 我真係毒

又要我打啊

tenso, 樂一番
集運應該幾多間下

手機打好麻煩

呢個真

buy and ship
運費平 速度慢
買周邊適用
baggage forward
運費貴有手續費 包裝費
速度快 穩陣
抽飛/fc event 適用

所以盡做巴先係真型
我係真毒

毒得過我咩

175毒咩柒啦

全部都係偽毒！

麻醬鐘意毒撚

身高同毒無關係

又高又型點會柒啦

全部都係偽毒

型個頭 我都想型

かなこ：我又要eyeshadow~~
松岡：自9己買啦
(同班同學)

佢地識架？

仲有愛理都係同班同學

睇左かみこ
太愛hp

よこやん。。。

返黎第一日已經好空虛

なんかミルクティーは苦めでタピオカが甘めのやつが好きです！
甘めとか苦めとかあるのか分からないけど。

係味已經傻左

係味落差好大先 前幾日仲摸緊我條女

過幾日，由我地填滿你既空虛

今日はお仕事終わり飯窪春菜さんとご飯へ行きましたチューリップ

たくさんお話して、たくさん笑いました爆笑

春菜咁好人架咩

冇摸過你條女
知我嘅

明日はテレ東音楽祭2018！

麻醬會唔會更blog呢今日

同知談心?

今日一周年紀念喎 有冇帶佢食咩好野呀？

同橫山

哇 今年hp con 新增左家族秋con
開dome 喎仲 咁勁架咩

10月20-21 3場

如果我係橫山，唔會搵12期啦咁細個，麻醬生田個feel都唔敢搵，應該櫻,大石,春菜係最佳人選

satoyama satoumi...

飯局係前輩主動約
春菜good job

不要吹奏

我未search之前諗
TDC咋話

春菜係家姐
大石係呀媽

嚇一嚇 以為東蛋個dome

唔係同一樣野黎麻？

奇玉dome

橫山成功收服到會長春菜

有甘有苦

咩叫tdc

分唔到啦 已經傻左

會長扮好人 西面怪

tokyo dome city hall
三千人左右嘅場

諗下 會長個傲嬌樣 橫山見到就嗲佢 會長成個人就會融晒

難得地呢條裙幾好

依條唔係concert衫黎咩？

諗下會長個西面樣 匿名巴行埋去握手 會長成對眼反到去後腦

開arena

我指難得concert裙呢條算幾好

點解HP好似從來都冇開過東京国際フォーラムHall A?

冇野了 又係慳錢問題

係 所以想買依set麻 不過橫絲搵唔到

係咪好有畫面先

咁慳有咩用

冇啊
我大會長真人真係好靚

1001

咁會長係鹽左邊個？

盡做巴？

1001 係我架！！！

我要開PO！

比我呀！